請寫信俾蘇手足--【星火送暖—為還押年輕義士打氣】

【星火送暖—為還押年輕義士打氣】

涉嫌與12月8日國際人權日大遊行槍案有關及於12月20日大埔開槍案中被捕的18歲青年蘇緯軒(David)，被控串謀有意圖而傷人罪、有意圖而射擊及無牌管有槍械或彈藥罪，現正還押候審，等候出庭應訊。

David早於反修例運動前已熱心關注社會運動，他渴望香港有真正的民主自由，不忍心年幼的香港兒女於未來要在獨裁政權管治下的環境成長，並承受與現在同樣或更甚的政治壓迫。他不惜冒着被同路人懷疑、失去最重視的自由和被血腥虐殺的風險，甘願做別人不敢做的Dirty Work，走在最前。

這段時間有不少熱心人主動聯絡希望給予David支持和鼓勵，他早已做好心理準備面對多年牢獄生活，被困於四面牆壁內，他最關注的是有沒有被當成「鬼」、有沒有被政權指責或利用、手足們還是否在努力當中。

我們現邀請大家透過寫信或心意卡把你們的心聲、支持和鼓勵傳到他的手中，來信請寄到本平台信箱：九龍尖沙咀郵箱98697號，讓他知道自己的付出並沒有白費。

各位同道給予David 的每一個鼓勵和打氣，能讓他知道自己的戰友從沒有把他遺忘；同道們的一字一句，將成為David 面對四面圍牆時重要的精神支柱。

推

幫推

Push

點樣寫信比佢？

寫信師去晒邊？
推

出面啲垃圾膠post 就咁多人推

來信請寄到本平台信箱：九龍尖沙咀郵箱98697號，讓他知道自己的付出並沒有白費。

push

最起碼可以做到既野

咁都上唔到熱門？